去東平洲 私艇接送

網上係揾到一班艇仔電話號碼
請問巴絲有冇邊個推薦 同一般咩價錢
一般有冇單程之後坐大船返?

多人既話艇仔最好 有得分
又唔洗就時間 去到碼頭拎多幾個電話 格下價

但求打個和

東平洲包艇應該貴到傻！

坐單程有機會都要埋回程錢